有冇人知呢架車泊咗係度幾耐

天后木星街 希望車主尚在人間

海港城停車場都有部泊左好耐

星期二見過佢

如果係電單車實比人拆到甩皮甩骨

街泊呢部都算係冠軍架啦

真正世界級就要去紅磡火車站停車場，有d閒閒地泊咗3、5、7年

呢部我都起碼見到六年以上

車頭個掛章，咩部門？

馬會會員 非富則貴

所以咪無人搞

親，淘寶有賣

Google街景唔見部車嘅

你以為街景係即時拎個衛星射落去?

弱弱一問而家馬會仲有無章？
定係車窗貼取代晒？

紀念品嚟你都買得

不了
好撚老土

一打唔洗找
Google 街景有寫幾時拍

未揸走過？

咁係幾時？

2016

之前後面有部Alfa Romeo